屋企都可以連儂

小弟住公屋 所以冇錢又冇地位
暫時貼住爛木門同玻璃櫃
*好抱歉冇問過就拎左好多野print出黎
雖然得黑白 希望屋企冇人性既廢老睇得到

亦都係因為得黑同白既紙張 令我堅決不移

雨革才令我而個廢青先學會睇新聞理政治 甚至夢遊訓馬路
現在既我 深黃得來有良知有人性 講道理，不過屋企人唔受我而套

我由細到大 同呀媽相依為命，在我眼中佢係一個明事理既母親，不過佢而家已經變左，就係因為佢變左 所以令我唔見左我呀媽 我搵唔番佢，亦都唔會再同佢講野，唔係因為我唔理性，係因為我心痛連最親既屋企人都可以咁冇人性咁恐怖。真心好羨慕人地一家都係黃既屋企。
文筆唔好 淨係最尾想講

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

可以貼房門咁好，我只係貼左張「良知」貼紙仔喺房門，老母已經叫我貼返喺入面。只因屋企有個深藍老豆，俾佢見到又唔到，又吵大鑊⋯⋯
真羡慕你。

愛你 你不孤單

貼自己入面好
出面唔好
唔好公開自己地址比仆街藍絲

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

其實我貼出黎預左佢唔like 亦預左佢撕一 我貼十
不過我從來唔怕同佢嘈 所以都已經發生左兩次吵大獲
兩次大獲野之前 我試過教導佢幾次 加埋應該都有3個鐘有多 可惜最後都係冇用 挽救唔到。第二次嘈交仲要我係採取講道理方式 聲線勁低 但最尾因爲我自己喊左 話佢冇人性 好彩佢唔係生女 如果唔係一早比狗強姦左 所以直至現在都冇再講野

多謝你

明白 多謝提醒